[尋琴譜］謝安琪「正視愛」

求求大家，我準備參加個戲劇比賽，想搵謝安琪「正視愛」既琴譜，搵左好耐都搵唔到

想問下有冇人會有可以分享，謝謝

自己編

想唔想我編

我都想。但完全唔識音樂

求救達人

你唔識你又要琴譜...?

我參加比賽，幫彈個個搵琴譜